(集思廣益)有男朋友既女仔話自己單身

是咁的
最近同女朋友吹水
講起聖誕節一個人如果冇情人做乜好
我女朋友
我

其實我都係單身啦
下，點解既？
你又未埋單，我護照都係寫我單身
乜原來係咁架？

我俾我女朋友搞到好混亂
唔知大家又點介定單身既字眼？
係咪未結婚都算單身？

咩思維遲早俾帽你戴

暗示你快啲求婚

叫你娶佢

佢好痴身架
Whatsapp 隔左幾個鐘冇應會八卦我做緊乜

會派帽的人唔代表佢地接受到戴帽

叫你快d 令佢本護照寫已婚呀傻

收啦 柒頭

屌你老母留名

叫你快啲埋佢單

催你埋單啊

正啦 有女啦 威啦 把炮啦
難為我19年